{
  "plugin settings": "外掛程式設置",
  "Settings relating to page name hierarchy": "配置頁面名稱的層次結構",
  "Enable Split the hierarchy of a page name into links": "啟用將頁面名稱層次結構拆分為連結",
  "Journals or daily pages are excluded.": "不包括期刊及其單頁。",
  "Enable Remove page name hierarchy": "啟用刪除頁面名稱層次結構",
  "Only if the above item is enabled": "僅當上述專案有效時",
  "Enable Splits of hierarchy on Whiteboard": "在白板上啟用層次結構拆分",
  "Hierarchy settings in page content": "頁面內容中的分層設置",
  "Enable Remove duplicates from the standard hierarchy": "啟用從標準層次結構中刪除重複項。",
  "Remove hierarchies that overlap with the page name": "刪除與頁面名稱重疊的層次結構",
  "Enable Show only sub-levels of the hierarchy": "啟用僅顯示層次結構的子級別",
  "Page view UI settings": "配置頁面檢視 UI",
  "Position hierarchy and page tags in the page content differently from the standard.": "以非標準方式排列頁面內容中的層次結構和頁面標籤。",
  "Select mode": "選擇模式",
  "Do not change the standard.": "保持原樣。",
  "Position in the right side space. Top and bottom.": "將其放置在右側上方和下方的空間中。",
  "Display a fixed popup at the bottom. The amount of display is limited.": "在底部顯示固定彈出視窗。 顯示的數量是有限的。",
  "A layout that uses the screen width. Horizontal scrolling is required.": "使用螢幕寬度的佈局。 水平滾動是必需的。",
  "If the workspace is small, zoom in or open it in the right sidebar.": "如果您的工作區較小，請在右側邊欄中放大或打開它。",
  "Hide Unlinked References": "隱藏“未連結的引用”",
  "Showing journal queries on today daily page": "在今天的每日頁面上查看日記查詢",
  "Omit the block if the Linked References contain tags property": "在「連結引用」中，如果包含包含標記的屬性，請省略該塊",
  "Clean up Linked References. The disadvantage is that if a block containing the tags property contains other information, it will not be displayed. It is hidden, so the number of refs does not match.": "清理“鏈接引用”。 缺點是，如果包含 tags 屬性的塊包含其他資訊，則不會顯示該資訊。 因為它是隱藏的，所以引用的數量不匹配。",
  "Wide view layout settings": "與「寬視圖佈局」相關的設置",
  "Enable table of contents on a page": "在頁面上，啟用目錄",
  "Collapsed table of contents by default": "默認情況下，摺疊目錄",
  "Remove words from table of contents": "從目錄中刪除單詞",
  "Separate with line breaks": "用換行符分隔",
  "Wide view layout position settings": "設置「寬視圖佈局」 的位置",
  "1 is on the left side, 6 is on the right side.": "1 在左邊，6 在右邊。",
  "Scheduled and deadline position": "「預定和截止日期」の位置",
  "Table of contents position": "「目錄」の位置",
  "Linked references position": "「鏈接參考」の位置",
  "Unlinked references position": "「Unlinked References」の位置",
  "Page hierarchy position": "頁面層次結構位置",
  "Page tags position": "頁面標籤位置"
}